放m&n速龍球員版短褲

Size XL, 全新, 因為size唔岩先放
原價105x, 想放返$955, 有興趣tg我：WaiLeung

推